{
  "Download Video and Audio from YouTube": "YouTube에서 비디오 및 오디오 다운로드",
  "Search": "찾다",
  "Download Video and Audio from TikTok": "TikTok에서 비디오 및 오디오 다운로드",
  "Convert": "전환하다",
  "File title": "파일 제목",
  "File type": "파일 형식",
  "Download": "다운로드",
  "Please type YouTube URL first!": "YouTube URL을 먼저 입력하세요.",
  "Please type YouTube URL": "YouTube URL을 입력하세요.",
  "The best to MP3 Converter & Downloader": "최고의 MP3 변환기 및 다운로더",
  "The best YouTube or TikTok video to MP3 Converter & Downloader": "YouTube 또는 TikTok에 대한 최고의 MP3 변환기 및 다운로더",
  "Convert Video to MP3": "비디오를 MP3로 변환",
  "Fast & Free Download": "빠르고 무료 다운로드",
  "Looking for a reliable solution to convert YouTube or TikTok videos to MP3? Filekit.co offers an advanced online tool for seamless YouTube or TikTok to MP3 conversion, along with a range of other formats.": "YouTube 또는 TikTok 비디오를 MP3로 변환하는 신뢰할 수 있는 솔루션을 찾고 계십니까? Filekit.co는 다른 다양한 형식과 함께 원활한 YouTube 또는 TikTok에서 MP3로의 변환을 위한 고급 온라인 도구를 제공합니다.",
  "With our user-friendly Web-App, you can easily download YouTube or TikTok content in AAC, M4A, PUS, Vorbis, FLAC, ALAC, and WAV formats, absolutely free.": "사용자 친화적인 웹 앱을 사용하면 AAC, M4A, PUS, Vorbis, FLAC, ALAC 및 WAV 형식의 YouTube 또는 TikTok 콘텐츠를 완전 무료로 쉽게 다운로드할 수 있습니다.",
  "Convert YouTube or TikTok to MP3 - Simple Steps for Free Download": "YouTube 또는 TikTok을 MP3로 변환 - 무료 다운로드를 위한 간단한 단계",
  "Discover the YouTube or TikTok video you want to convert and download.": "변환하고 다운로드하려는 YouTube 또는 TikTok 비디오를 찾으십시오.",
  "Start the video playback, then copy the video URL from your browsers address bar.": "비디오 재생을 시작한 다음 브라우저 주소 표시줄에서 비디오 URL을 복사합니다.",
  "Access our fast and efficient Web-App, and paste the video URL into our converter. Choose your preferred format, such as MP3 or MP4. If no format is specified, the default conversion will be to MP3.": "빠르고 효율적인 웹 앱에 액세스하고 비디오 URL을 변환기에 붙여넣습니다. MP3 또는 MP4와 같은 원하는 형식을 선택합니다. 형식을 지정하지 않으면 기본적으로 MP3로 변환됩니다.",
  "Initiate the conversion process with a single click. We strive to provide high-quality conversions, but please note that videos longer than 90 minutes may take a bit longer.": "한 번의 클릭으로 변환 프로세스를 시작하십시오. 고품질 변환을 제공하기 위해 노력하고 있지만 90분 이상의 동영상은 시간이 조금 더 걸릴 수 있습니다.",
  "Once the video is converted, simply click the Download button to get your file instantly.": "비디오가 변환되면 다운로드 버튼을 클릭하기만 하면 파일이 즉시 다운로드됩니다.",
  "Unlock the Power of YouTube or TikTok - Free, Safe, and Secure.": "YouTube 또는 TikTok의 힘을 무료로, 안전하고 안전하게 잠금 해제하세요.",
  "Filekit.cos Web-App ensures your safety and security while using our service. Feel confident knowing that our platform adheres to industry standards and that your personal information is protected. Experience the next level of YouTube or TikTok to MP3 conversion with Filekit.co - recommended by satisfied users worldwide.": "Filekit.cos Web-App은 서비스를 사용하는 동안 귀하의 안전과 보안을 보장합니다. 당사 플랫폼이 업계 표준을 준수하고 귀하의 개인 정보가 보호된다는 사실을 알고 안심하십시오. Filekit.co를 사용하여 YouTube 또는 TikTok에서 MP3로의 다음 수준 변환을 경험해 보십시오. 전 세계적으로 만족한 사용자가 권장합니다.",
  "Convert YouTube video to MP3, MP4 and download": "YouTube 비디오를 MP3, MP4로 변환하고 다운로드",
  "Convert YouTube videos to MP3, MP4, or any other format of your choice and download them.": "YouTube 동영상을 MP3, MP4 또는 원하는 다른 형식으로 변환하고 다운로드하세요.",
  "YouTube to MP3, youTube to MP4, youTube to WAV, youTube to AAC, youTube to M4A, youTube to OGG, youTube to OPUS, youTube to VORBIS, youTube to FLAC, youTube to ALAC, youTube to FLV, youTube to 3GP, youTube to WEBM": "YouTube에서 MP3로, YouTube에서 MP4로, YouTube에서 WAV로, YouTube에서 AAC로, YouTube에서 M4A로, YouTube에서 OGG로, YouTube에서 OPUS로, YouTube에서 VORBIS로, YouTube에서 FLAC으로, YouTube에서 ALAC로, YouTube에서 FLV로, YouTube에서 3GP로, YouTube에서 WEBM",
  "The best YouTube to MP3 Converter & Downloader": "최고의 YouTube to MP3 변환기 및 다운로더",
  "Download MP3 files from YouTube videos and save them on your computer": "YouTube 동영상에서 MP3 파일을 다운로드하여 컴퓨터에 저장",
  "The faster YouTube to MP3 video downloader ever created!": "더 빠른 YouTube to MP3 비디오 다운로더가 만들어졌습니다!",
  "Fast YouTube to MP3 conversion": "빠른 YouTube에서 MP3로 변환",
  "Free video downloader": "무료 비디오 다운로더",
  "Download YouTube videos without software": "소프트웨어 없이 YouTube 동영상 다운로드",
  "Select a YouTube video": "YouTube 동영상 선택",
  "Paste the YouTube URL link": "YouTube URL 링크 붙여넣기",
  "Download YouTube video to MP3": "YouTube 비디오를 MP3로 다운로드",
  "Filekit.co is by far the fastest online video converter in the world.": "Filekit.co는 세계에서 가장 빠른 온라인 비디오 변환기입니다.",
  "This YouTube to MP3 video downloader is free for everyone and forever.": "이 YouTube to MP3 비디오 다운로더는 모든 사람에게 영원히 무료입니다.",
  "You can convert a YouTube video to MP3 anonymously, we are not collecting your personal data.": "익명으로 YouTube 동영상을 MP3로 변환할 수 있으며 개인 데이터를 수집하지 않습니다.",
  "Visit YouTube website, find and play the video you want to download and copy it's URL link.": "YouTube 웹 사이트를 방문하여 다운로드하려는 비디오를 찾아 재생하고 URL 링크를 복사하십시오.",
  "Paste the YouTube video URL link in the above search field to start MP3 conversion.": "MP3 변환을 시작하려면 위의 검색 필드에 YouTube 비디오 URL 링크를 붙여넣으십시오.",
  "Click the save button to download the Youtube video in MP3": "MP3로 Youtube 비디오를 다운로드하려면 저장 버튼을 클릭하십시오.",
  "Convert TikTok video to MP3, MP4 and download": "TikTok 비디오를 MP3, MP4로 변환하고 다운로드",
  "Convert TikTok videos to MP3, MP4, or any other format of your choice and download them.": "TikTok 비디오를 MP3, MP4 또는 원하는 다른 형식으로 변환하고 다운로드하십시오.",
  "TikTok to MP3, TikTok to MP4, TikTok to WAV, TikTok to AAC, TikTok to M4A, TikTok to OGG, TikTok to OPUS, TikTok to VORBIS, TikTok to FLAC, TikTok to ALAC, TikTok to FLV, TikTok to 3GP, TikTok to WEBM": "TikTok에서 MP3, TikTok에서 MP4, TikTok에서 WAV, TikTok에서 AAC, TikTok에서 M4A, TikTok에서 OGG, TikTok에서 OPUS, TikTok에서 VORBIS, TikTok에서 FLAC, TikTok에서 ALAC, TikTok에서 FLV, TikTok에서 3GP, TikTok에서 WEBM",
  "The best TikTok to MP3 Converter & Downloader": "최고의 TikTok to MP3 변환기 및 다운로더",
  "Download MP3 files from TikTok videos and save them on your computer": "TikTok 비디오에서 MP3 파일을 다운로드하여 컴퓨터에 저장",
  "The faster TikTok to MP3 video downloader ever created!": "지금까지 만들어진 더 빠른 TikTok to MP3 비디오 다운로더!",
  "Fast TikTok to MP3 conversion": "빠른 TikTok에서 MP3로 변환",
  "Download TikTok videos without software": "소프트웨어 없이 TikTok 비디오 다운로드",
  "Select a TikTok video": "TikTok 비디오 선택",
  "Paste the TikTok URL link": "TikTok URL 링크 붙여넣기",
  "Download TikTok video to MP3": "TikTok 비디오를 MP3로 다운로드",
  "This TikTok to MP3 video downloader is free for everyone and forever.": "이 TikTok to MP3 비디오 다운로더는 모두에게 영원히 무료입니다.",
  "You can convert a TikTok video to MP3 anonymously, we are not collecting your personal data.": "익명으로 TikTok 비디오를 MP3로 변환할 수 있으며 개인 데이터를 수집하지 않습니다.",
  "Visit TikTok website, find and play the video you want to download and copy it's URL link.": "TikTok 웹 사이트를 방문하여 다운로드하려는 비디오를 찾아 재생하고 URL 링크를 복사하십시오.",
  "Paste the TikTok video URL link in the above search field to start MP3 conversion.": "MP3 변환을 시작하려면 위의 검색 필드에 TikTok 비디오 URL 링크를 붙여넣으십시오.",
  "Click the save button to download the TikTok video in MP3": "TikTok 비디오를 MP3로 다운로드하려면 저장 버튼을 클릭하십시오."
}
